［群屌］阿一哥，你母校屌你呀

一班喇沙書院舊生、學生及敎職員發表公開信，向身為喇沙書院校友、警務處處長盧偉聰發出最後通牒，指他若未能盡處長職責，便應辭職下台；直斥他「背棄校訓、唯惡是尚」。截止現時，共有819人參與聯署。

聲明指，一哥不但沒有做到上任時「警民一家」的承諾，而且在旺角事件中，縱容自己屬下對市民使用過度暴力，挑起香港戾氣。期後舉行的「撐警大會」竟以粗口為口號，大損形象，受市民譏笑。

聲明提及去年九月盧偉聰已到退休年齡，但仍繼續留任處長一職；但現時卻用催淚彈、胡椒噴霧等武器攻勢市民、記者，令不少青年人受到傷害，「精銳空群而出，劍指示威群眾，在場記者，亦不能幸免。胡椒噴霧之影，不絕於目。青年慘號之聲，縈繞在耳。閣下得罪於香港，亦復大矣。」

聲明提及盧偉聰若未能秉承母校校訓「克己復禮」，持守公義，便應辭職下台；又直言若處長仍放任暴權， 就不再踏進校園半步，亦不要自稱喇沙舊生；否則喇沙百年清譽盡毀，難以自稱香港名校。聲明最後希望盧偉聰能夠站在校友、舊生的角度考慮，好自為之！

old news